連登應該就每次熄燈發公告

熄燈原因 eg網絡攻擊、Server負荷
釋除疑慮

有需要時，應強制所有會員眾籌、建立新連登、開發加密系統 、公開營運透明度

點撚樣強制

cloudflare 又死撚咗，全部用cloudflare嘅網都上唔到

應該強制會員出post前要驗腦

熄咗燈仲push到咩